child登仔殺死咗老婆仔

有批child登仔咁高調係咁講老婆仔乜老婆仔物 又話紅底夠硬 X楷仔賣佢怕
驚死老婆仔唔斷氣

其他外國link就唔駛驚嘅如reddit 係child登仔乜野都要收埋拍得要死